想幫架車包膠

有冇c兄包左？包左之後有d咩可以做有咩唔可以做？

講左咩車先啦

無特別，但唔好成日曬住就真，如果唔係幫你架車變色

唔好曬
唔好用平vinyl，會連層油甩落來

唔該c兄
你地包車有冇包埋門框入面？
同埋如果用令面會唔會容易有太陽紋？
可唔可以打蠟？

睇間野手工得唔得，唔得寧願唔好搞，因為要拆門
包膠位唔洗打蠟，因為打黎無用，小心揀包膠紙就得

唔該c兄
咁咩牌子既膠紙好？

呢層真唔識，我只記得我隻係美國野黎
出面好多都用大陸紙包，所以包之前問清楚唔好貪平，不過個人建議唔需要全車包，因為全車包都幾貴下，同埋後半part唔太用得著，除非你本身係大皮組啲石仔易打中尾沙板

Vvivid 3m avery
3m層防氣泡會睇到，呢3隻牌子都好strechy同埋膠水唔傷油漆

3m家下好流，連入貨個條友都唔知堅定流
早幾年開始其實都唔多車房用3m幫客搞

假貨真係會累死人，拆嗰陣起漆咁起

係朋友鋪現場見過一部用大陸料睇見都肉痛

唔該曬上面c兄

記得檢查清楚邊位點收口，有啲角位會飛哂出來，條邊唔夠就求奇補返vinyl上去
仲要問用刀定knifeless tape，用刀好易介花油漆

原來Vinyl 唔好用
Amazon仲見到好多人俾好評

平貴都係叫vinyl
有牌子嘅vinyl用靚膠水，strechy啲
如果wrap大平面同冇油漆嘅地方，用平野係冇問題嘅

多謝c兄提醒

成班唔洗訓

外國jj

想自己買料包架新車車頭同尾
唔諗住包曬 淨係前後四隻角就算
Amazon 啲3m貼信唔信得過

amazon official dispatch應該得掛，再唔係上avery/vvivid個網訂一定冇死
你有冇風筒，socket嗰啲，wrap比想像中難(dont ask me how i know)，拆出來包會方便好多

有熱槍 但無位攞電
自己試玩下先

部車有冇翻噴過？嗰啲位好易甩油，隨時未包完都甩咗

𠝹刀同knifeless 唔同用法，你咁問冇用

有無人架幾皮既錢七都Wrap皮幾既貼紙

小弟架錢七愈黎愈多石仔花 想索性全車貼